而家買iPhone 8 plus？

聽人講係咪停產啦

行落去睇下係咪咁難

仲有停你老母咩